[原創歌曲] 貝多芬的情人

首歌表面上係講情人
其實係講。。。

<貝多芬的情人>
詞曲：Jason Ip

琴聲跟我 又走到舊時
回味以前 那些趣事
旋律寫了贈一名女子
卻沒人在意 這一個女子
恐怕未叫愛麗絲

又有幾人能遇見 童話故事
我其實也知 抱憾難避免
但痛苦其實可以 寫成趣事
將愁意寫作玩意
將頹志寫到勵志

如今恐怕是 雙耳漸聾
誰在贊同 老天戲弄
琴聲安慰地 給來抱擁
那熱情熱烘 火燒到半空
可笑是耳朵未懂

但兩手仍能伴送 旋律舞動
結局未揭盅 夢為何斷送
用我心陪伴一眾 音符跳動
雖然這雙耳漸凍
假如掏心聽便懂

在這刻才明白了 誰的美妙
伴我同渡困擾 我便成就了
恨我竟如此可笑 春眠不曉
很傻的一隻候鳥
冬來方知暖重要

老漢推推

萬彿朝宗!(我推~)

有無ching 比比comment?

last push ....

好有心機 我鍾意個編曲有種古典味，同埋mix得好正。
詞方面可以入chorus嘅時候轉另一個韻尾，會更加聽得出個轉折位。但係你已經填得好有feel
唱個方式可能用一種慵懶d嘅腔去唱會更有味道。
我都係鍾意音樂，巴打有冇興趣交流下

好聽(ง •̀_•́)ง

你個人聲係點tune架

melodyne lollll

喂正喎屌你